騰錦光到現場勸現場人士離開

大家有咩想同佢講？

原來佢未死呀

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

屌佢老母

梗係未 死左仲點奶共呀

請騰錦光遊繩離開以表誠意

屌你老母

呢條友應該係屋企笑左好撚耐

屌你老母 都要走到先得

滿面笑容

DLLM

吊佢啦

神獸呢條撚樣

絕不屌同路人，感謝每一個願意出來的人

成班校長帶完人出嚟然後笑騎騎

好垃圾

好似咩都唔知咁

要林大輝話

問佢有冇同學生溝通

都係去到A樓梯口

唔敢上去溝通

Cls條友仲笑得出

攞尾彩？

依家先識出來dklm

拎完光環, 之後D小朋友點唔撚關佢地事lu, 坐十碌定比人虐待they dont care

私了條仆街啦

咁都唔掉佢落垃圾桶?

唔好出年先黎

原來佢未死

屌 辭職啦屌你老母

佢都冇校長做啦

原來佢未死快L d返支那

屌你老母縮番去你老母個閪度啦

點會呀

私啦

見一次屌一次

扔佢入垃圾桶

仲好開心添渦

搞撚臭曬理大

私la，無得原諒

垃圾桶啦

屌佢老母個閪 成撚個官咁出黎扮野 去撚咗邊啊你 有冇幫過自己啲學生啊

理大之恥

正宗死仆街撚樣冚家產

仲係到笑騎騎

我屌你老味呀

火魔啦屌

佢好L開心 ！！！

屌你老母呀

有冇可能炒校長，佢果副嘴臉

痴撚線

你幾時死?

比佢試下tg咩味啦

啲學生一定唔會俾佢冇穿冇爛咁行入校長室

洗撚咩 佢都唔洗翻學校 淨係收人工咋 奶共有糧出

以最低的成本換取最大回報

做校長做到佢咁垃圾我第一次見

開到sem先講啦

Go to hell. That fucker.

呢條撚樣以後咪撚再係poly出現

邊個嚟唔識佢

我屌你老母啦

成間u都係毒氣，唔大整一頭半個月，邊有人敢入去食毒氣
姐係1頭半個月出面仲要搵地方辦工

佢仲要出去挖資金，佢內地黎大多數搵中資
但中資見到poly咁多所謂暴徒實唔敢盲目投資

總之因為佢依次失蹤同大遲到，poly有機會半收皮，佢個校長位都唔知保唔保到

poly所有學生以後識做？

笑咗 點離開呀校長？

死撚左佢啦

屌佢老母喇笑

將火魔法綁住佢，然後同佢一齊出去囉

警誡之後記得乜9都唔好講
去到狗屋千祈唔好簽任何認罪文件

屌佢老母騰錦光幾時死呀

認住佢呢條撚樣

食屎啦